起身塞鐵啦！

Sor i mean返工，早晨

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

冇訓過

我都係

東鐵停左 點玩丫

政府唔停課 用學生人命做賭注

照出黎 塞下

行................

早睡早起好

今日一定要威力大過星期一

成架車好多中老年人

推

西鐵唔好塞呀

好撚想返工啊 唔好阻我返工

我想問有無人塞緊點解唔係好覺有手足

點解冇人 係咪放棄

係咪當中大生condom